小心慎入!激烈搖晃中!

嘩 我吊爆佢

諗起坐我隔離個肥仔上體育堂嗰時跑步...

我見你個腦住咗隻喜羊羊，因為你個腦係青青草原

代答: 唔入流 醜 拉

男人樣, 不了

次次見到你個名都會浪費數據入黎中伏。我係咪有斯德哥爾摩症候群

都有d料既
不過睇波都係大山婆啦

大隻

米色拉

字幕都講咗係Fake
假嫁D奶

好肥美

Gay

非

好撚黑塊鮑魚

醜女

米癲拉

真的
利申:驗過

咩劇？

性癮狗

我可以色

渣爆佢個波

Why

因為她是我老婆

支持印巴

佢敢打 我屈斷佢隻手

你唔夠我打

咁我祝你好運

早幾晚試完無呃你

施巴你真識做

條坑仔

你四眼孱仔

我都唔差

成日色誘我屌爆佢

出處係咩劇？

隱性 Gay

好撚正，比佢坐爆都抵

樓主=定仔版德國佬

自稱定仔老公

Josh憑着TWICE的直播影片等，在首爾清潭洞附近多個地方打聽娜璉的下落，他更走訪超過100間店鋪，包括娜璉家人經常光顧的寵物店等。Josh每到訪一個髮型屋或化妝室，他都會留下自己的聯絡方法，希望他們幫助轉交娜璉手上。除此之外，Josh更連續兩星期前往TWICE的舊宿舍和JYP娛樂大樓，又通過SNS私訊娜璉家人等，行為嚴重侵犯了藝人的私生活。

依家睇返條友癲能到

搵到屋企人電話依下先癲